fujifilm 35 1.4同35 2二擇一

買左部xt20一排 想入返枝定焦玩下
就諗住係35 1.4同35 2二擇一
但係排左好多文都唔知點揀好
平時就係去下旅行影下相或者影下啲呃like相咁
睇下各位巴打有無咩建議

1.4

師兄有用緊？

我好少用35apsc 呢個焦距都keep 呢支35/1.4

買左1.4無後悔

1.4 用緊。 會影到d相d光線好出

1.4啦
第一支定焦嘅話買支大光圈玩
感受下大光圈嘅威力

我都想入支2手 1.4 玩下

唔知係咪真係咁慢呢

世紀大戰第203回

梗係有大買大

有得選擇收一級光圈同無係好大分別

岩岩入左支2手 35.4
真係好正

雖然focus 慢少少同有聲 lol

同埋個解像度 同色水真係好正
35.4真係好嘢嚟

1.4
因為我都有支

如果旅行影相慢少少都ok嘅

要快要平要 WR 就 f2
要靚就 1.4

其實都唔係慢好多架啫... 用得富士都唔係要快架啦
要快我用返 sony

支1.4外對焦好易入塵 ，我果支入左幾粒。不過冇影響成像冇理到佢。

支1.4 xt20Update完fw對焦感覺快左都幾多

1.4邊到有貨

1.4炒到成四千蚊. 有無人知原價係幾多...

$32xx 凶宅
我買左半年 基本上長插

呢度突然轉晒風既
係兩登唔係致支持35 2既咩

所以上年我買哂2支黎比較，之後放左35 2

早兩年低位 2350

最早就3K左右

炒到而家$4000先入會唔會好不智